(試下幫你出pool)單身絲打點解唔拍拖?

講出黎幫你諗諗計出pool

mk仔名

樣衰又矮又冇波 點出pool

出唔出到POOL其實好睇自己要求
我自己通常揀開啲平平無奇嘅女仔，但又通常出晒POOL
講到尾，搵啱人先出POOL好過，唔係慘過自殺

放唔低一個人 放唔低往事
我唔靚冇沒波冇身材咩都冇 冇人會鍾意我

覺得識人麻煩
但係自己又唔靚
抵死嘅

樣衰到咩程度

學左放低先啦,掛住以前果個係無心同其他人拍

連登同巴打傾下計先啦

唔靚，摺，毒

無自信 無對象

如果唔洗long d就應該有pool岀

自從某人後 仍然未搵到個Mrs right..
每次人地問我擇偶條件 我毫無疑問將某人既特質當做係擇偶條件。。

圈子窄 自己又摺

same here

同病相憐

你讀書定做嘢

驚自己又一次睇錯
驚失戀又痛

自己工作忙 冇時間識朋友

做嘢
office得幾個男同事仲要全部結哂婚

咁你又慘啲
我都仲讀緊書叫好啲

又唔好咁sad,自信d。

tg傾下點幫你執外表先啦😂😂

long d下都ok

點解摺

你都講下點解咁

空姐?🙈

試多幾次先成功

so sad😂😂😂
我以前係調轉,d女同事有曬另一半

冇同學啱?

護士幾好,有咩問題

遇唔到啱既人 或者自己其實有性單戀都未定

啲人成日都出post屌

真心幾好,份工幫到人又唔學壞,性格ok先入去做。

:add oil

好似無咩需要拍拖

怕醜 內向 又毒又摺
幫下我出pool
利申 有J絲打

其實摺好似真係不分男女 冇乜動力同勇氣去特登識人 習慣獨來獨往 雖然我身邊啲frd有啲都係咁

搵唔到啱傾嘅人 份人太apathetic
無耐性

又肥又樣衰又毒 皮膚又差

皮膚差又肥又唔靚 好冇自信又怕醜 識唔到人😭😭

肥係死罪

尷買尷買蠶蠶

恭迎慈孤觀音

有無同佢深入討論拍拖呢個話題？
暫時睇可以係佢太pure唔識溝女 可以係當你普通fd

可以試下約佢出黎既

太摺 慢熱 覺得識人好煩同埋唔識開話題 某程度上自己係抵死嘅

平時見到啲得意有趣嘅野foward比佢？絲打本身講野叻唔叻先？

唔知醜講句
生得算係比較靚 有胸 所以個個都覺得不可高攀咁

你又識喎

世界上無醜嘅女人，只有懶嘅女人。
比d 自信去鑽研下化妝，減下肥，護下膚。
最緊要都係要有自信

唔識點同人拍拖

28 A0男表示同樣處景
仲要男校出黎...
上TG D GP 識女. D女又唔係靚,又串....仲要下下出聚酒局,真心不了
落PUB落得多既人有幾好品?

點解決呢個困境

巴打，現實係真係有化妝都救唔到嘅醜女人，只能叫改善下。整容失敗率其實好高。

不過我覺得男仔通常高估自己對樣要求，低估對「夾唔夾」要求。所以要有自信先，心理上做到平等對住任何人先啦！

同意呀
上網識人又淆底 圈子窄又唔去改變
順其自然咁佛系等拖拍
最終應該會孤獨終老

我鐘意個個人應該唔鐘意我

但係好多人都係遇到 冇話特登去搵 問題係呢啲唔會發生我地身上

你諗住點解決個困局...
講真識人真係睇樣先
合眼緣先有下一步
所有人都係外協架啦, 差在咩層次姐

哇加油啊 我試過咁樣 撩佢謂野撩到好攰就冇再講啦...

隨遇而安
緣份嘅嘢話唔埋嘅

Pm

冇特別去解決喎
人愈大 好似愈難以平常心去識人咁

真係諗唔到 但如果將來遇到嘅係一個真正對我好嘅人我唔介意等

太掛住佢

唔識同人social 或者係唔想 身邊全部女

窮

哦

老實講office D 女8成都結哂婚....
單身又未必互相睇得上眼
甚至office搵伴同戇鳩係掛勾

絲打 same here

圈子太窄 又生得唔夠靚
平凡到咁有得拍先奇怪

咁你最後點做？放棄左未？

遇唔到夾既人
以前曾經遇過 都無機會一齊到

唔會喺office搵啦
一嚟office冇男人 二嚟衰咗好尷尬
分分鐘連份工都無埋

其實都會化妝 襯衫咁 但都係會覺得唔掂咁🤡

點會架

24 絲， 想搵個細心男仔就夠

髮型影響人生,like me

可能以前肥 有種自卑感 不過係人面前唔會表演出黎

其實着得開心咩都得

肥 樣衰 無自信
轉左新公司點知間鋪得我一個無拍拖

你的名字

我已經衰左
被人無視
好撚難受(佢半年前新入職)

咁慘唯有等件事凋淡
不過你哋工作上洗唔洗交流先

好輕鬆,唔算直接果隻
不過佢都算怪....竟然可以係好短時間搞到門口勁憎佢,而我冇幫過嘴(我意思唔係踩唔係讚,純粹花生)
佢雙魚,比較自我自閉目中無人既年輕人黎
但講野硬係有陣童真味,係幾吸引既,對於A0黎講

喜歡的人不喜歡你
不喜歡的人喜歡你
你話點算好

肥仔波唔計

你自己出左未

放唔低個ex

靚女嘅話仲有得救 唔靚就。。。。

Same herw diu

唔識講sweet野 由細到大對男仔好被動 返工又十成係男人講野 搞到好粗獷又煙又酒又摺

摺毒here 自己又柒毒

忘記唔到上一個

後生因為照顧家庭，工作又唔穩定，圈子又細，慢慢對搵人既興趣都越黎越細，最後過晒年齡。

柒同人講嘢都覺得污染緊人地雙眼 想快啲走或者戴面具

又煙又酒 要戒啦

wow

無異性緣 唔識同男仔相處

翻左工圈子細 而且唔會想同同事發展

對人對事熱情都黎得快去得快
就算有機會拍拖都唔敢去馬
怕好快對人失去興趣 好似玩人咁

平時無野做都係做下運動飲下酒

做運動好,但煙酒對自己對下一代唔好,早戒早享受。

絲打仲有咩興趣?

試下先啦

老師?

極度怕羞，完全唔識同異性溝通，工程L，相信係A0，25歲，好仔，想搵女朋友

好似我

個個都以為我有拖拍
但係其實我只係一個頹摺大毒撚嚟

上一次失戀太痛 唔想再經歷多一次失戀

唯一興趣黎做運動相關工作 所以身體都好好係心理唔平衡

心理唔平衡,殺人兇手

健身教練

點解唔去識男仔

跌倒咪起番身

圈子細
毒
冇朋友
情緒唔好
又唔係靚

份人唔主動
人地唔搵我我又唔會主動去搵人地
朋友叫過我主動啲，但係又怕人地覺得我煩，或者其實人地淨係想同我做朋友，諗得太多，拖拖下就無咗
知道問題係邊但係就改唔到求屌醒

屌係唔會醒,試下主動pm人啦

幫下單身巴打得唔得

我咪係

絲打一定好靚

次次新識嗰啲都覺得我有男朋友

長期摺毒

不了 真頹摺毒

我都係公司得幾個同事 全女
公司有幾個分行但都係全女班
得老細同it係仔 但結哂婚

可以喺連登選擇下

我 太 乖 同異性搭下膊頭都形住形住輔導主任會過嚟捉 鬧我唔知醜
利申：大學last year

metoo

其實冇胸係咪死罪

連登巴好高要求我自動收皮

咁淨返嗰個好好地嘅頭咪得囉

咁其實你都知道個問題係邊度仲唔改善

same

搭單幫埋我
對住唔熟既人諗唔到話題 啞仔咁
廿五仲係毒撚性格
知道要參與社交活動 但出到黎又唔識講野 淨係陪笑
唔煙唔酒返工返屋企 悶到死

之前個頭係人地帶我上大陸整
我自己唔識去
係香港去過兩間髮型屋叫整返個內彎
一間就整到成個師奶 一間就用夾夾完就話內彎

肥底 矮 A0 個人又唔fun
淨係識同人做frd 搞到好多男仔frd
冇一個係可以過到朋友果條界

整番直 自己係屋企夾好過啦

Tg me

冇遇到一個合眼綠而又鐘意自己既
合眼綠既，通常有女朋友，或者唔鐘意自己

對人失去信心

肥矮宅醜身邊又得女仔frd

驚再一次受傷

真係
一朝被蛇咬
覺得好男人好難搵 唉

讀女校 少肥 唔敢同男仔出街 計都唔敢講多兩句

中意親既男仔都唔中意我

出唔到pool就加我tg出啦

Long D好慘 男朋友喺日本 十月先可以見到佢 好似網戀咁

唔靚 矮 無波

成日俾人覺得我既性格要出pool唔難
但連個Ex係標準毒男樣 比親佢啲相比其他男性朋友睇個個都話條友個樣衰拎到不得了既時候

佢溝到新女

Btw 已經有意中人但要追到同取西經一樣咁拎難
連想見翻個意中人都好拎難

同埋好耐以前表白過一次失敗左 （對方無回應）
所以以後都唔向左走向右走再表白

Even宜家個意中人知我鐘意佢都好

想睇下有幾靚

放低唔到一個人
加上怕失戀果種痛
而且覺得自己好普通
有人追自己都會覺得係漁翁撒網咁

冇對象，好耐冇真係對一個人有feel喇

我今日pm咗佢試下
單身絲都要加油主動啲

我專一同瘦可以

真心唔識同男仔相處 基本上一年冇講多過三句

無咩事我出翻去先啦

之前覺得自己唔需要愛情
加上性格文靜
好耐無拍拖了

自問外表性格都唔錯😭😭😭😭😭

Why

上得太多連登 攪到個人又毒又摺

一黎冇人溝
二黎摺 就算讀到u都係放學就即閃 唔入莊
三黎讀既科幾乎全女
四黎唔想煩 平時屋企學業工作都夠煩 如果拍埋拖連放假都要出去陪佢就真係煩到嘔

有人表白可以拍拖，但對佢冇feel ，而且自己有鐘意的人，不過對方又好似對我冇feel

利申 A0絲

Same here

點解會唔敢同男仔出街？